球王美斯捕捉到勝利嘅節奏

冇事啦，輸一球追返，
下半場黎料準備反吸。

樓主黑警